3台 5G Go Phone會苦主入

個網仲未更新有Pro Max 拎機

經apple store 買唔好？

續約平1K

咪撚搞啦
求其信用卡回贈都幾舊
又要比佢綁唔知幾耐

點解唔出個陣先去門市買

個名臭晒都仲敢用3